# Fiches thématiques
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Cette section contient des fiches thématiques détaillées.

Des tags sont indiqués sur chaque fiche. Trois niveaux de tags sont disponibles :

1. la thématique :
- Bénéficiaires
- Etablissements et Structures
- Dépenses
- Prestations
- Diagnostics
- Régime / Organisme
- Professionnel de santé
- Aides financiaires de l'état
- Initiation au SNDS
- Généralités SNDS  
  
2. la ou les bases utilisé(es) :
- PMSI
- DCIR/DCIRS
- Référentiels bénéficiaires

3. la présence de programme(s) :
- Fiche-programme. 

Le référencement des fiches par tags sont disponibles dans la section [tags](../tags.md).

::: tip Proposer une modification
Vous pouvez proposer de nouveaux tags, proposer des modifications ou signaler une erreur soit en créant une [issue](https://gitlab.com/healthdatahub/documentation-snds/-/issues), soit en envoyant un mail à <opensource@health-data-hub.fr>. 
:::
